鈕祜祿·甄嬛（君君）今日臨時缺席4:30疫情記者會

係咪年尾要清晒d大假？

可能佢老公出事

死老公

柒鈷綠•甄嬛

君君要保重

條友着到咁Hea

祝君安好

擺明突然間去頂

都call得幾急，個醫生連恤衫都冇換

出嚟鳩噏兩句啫,依家都冇人留意個直播啦

希望好人平安

全港唯一好官

on撚9
你呢啲死港豬無撚得救

應該先生病危 ! 若然屬實，rip

好人 笑死啦

我都覺得係

好條撚

訓撚醒未

開始有斯德哥爾摩症候群

君君今日出唔出

衞生署及醫院管理局今日下午4時30分舉行疫情簡報會，衞生署衞生防護中心傳染病處首席醫生歐家榮和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻將會出席，為衞生防護中心傳染病處主任張竹君第二日缺席簡報會

RIP

衞生署及醫院管理局今日下午4時30分舉行疫情簡報會，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞醫生將會出席。